搞乜撚野拉莫狗整到自己越黎越似耶蘇

利申：冇圖

尋日跑到去人地龍門前

入到波先吹佢唔脹